plus仔一聲bye bye遠去這ipad

要靠L I H K 攪攪新意思